寶物尋歸底（紙業股）［2］

2002

但市咁跌 冇辦法

坐住先啦2002

仆街今朝以為逆市咁勁, 轉個頭插到咁

molamola
半日清曬過去幾個月心機

手持2002,2314

咪臭係 諗住企穩 轉個頭倒水咁款

冇心機返工

兩日清哂袋

2314大股應該企得穩

屌 呢樣真 完全唔想講嘢

直插無水花

2689轉燈都算,仲要直隊 ON9

咁多位巴打走左未

每日上演同一個劇本 悶唔悶d?

今朝17.2已經心郁想走

strong hold 3363

如果我今日先入2314就好

lm

如果..如果我冇玩股票就好

跌到幾時

屌真係跌夠10%

2689估唔到轉燈都插水
今朝仲預計全市下跌資金會流入紙股
收市會回到1 2個%到
2689見今朝競價後都無大升就即時走左
至少執番d

絕境

停未啊大佬 下次唔敢高喇

理性
長遠黎睇紙股前景仲係利好，無乜不利消息
今日大跌市最主要都係受內房拖累同大陸就快放大假 要加現金流

所以跌定D之後, 2002諗住加注

入左咩，幾錢入

2002 @3.1

已入2002 2.88 @10手

我都加咗

都話睇路
個市跌到咁
hold到聽日再跌就散水算

我都係咁諗 2002穿2.8散水

俾d信念啦

2268 同731今朝落完彈番上 嚇死

好彩今朝2689破頂冇追入姐

呢個時候真係唔好想衝入火場

今朝傻既先高追

要撈都等跌定先，宜家繼續觀望

9.97入左2314 睇$12目標

我大灰熊睇15

留名10.5入2314苦主

點解睇咁遠？

入咗2002@2.9

strong hold 冇左5%

我都無咗 4%

美股又大跌
散水了

最後跌少少

玖龍紙業：廢紙價格不再便宜目標紙業產品每噸500元利潤

以下是整理的業績會問答實錄

問：廢紙價格增加，對旗下產品的影響如何？未來會否增加國外廢紙使用量？

答：從大方向來說，主要內地對廢紙品質進行嚴格管控，要達到中國標準的廢紙才能進口。目前國產廢紙佔比45%以上，我們會加大內地廢紙的收購，相信2017年年底前原材料是足夠的。

問：下半年的產品會否再加價？

答：由於質量提高，雜質減少，所以未來廢紙價格不會降低。至於是否加價，還得看原材料的走勢。

問：未來是否會繼續通過提價來保持毛利率？

答：行業整合集中度不斷提高，而下游庫存很少，整體市場需求強勁，下半年比上半年好。加上行業產品質量提升，所以價格增加。我們長期目標是紙品的盈利達到每噸400至500元人民幣。但是產品價格不可能一直升，慢慢會達到一個合理的市場狀態。

問：未來的派息水平如何？

答：我們根據發展情況，力爭未來可以增加派息，但是要看盈利情況和發展需要，還要看有沒有新項目要使用資金。

問：貸款方面的幣種佔比如何？

答：我們的貸款中，64%是人民幣貸款，外幣佔36%，因為我們需要用外幣來購買進口廢紙，但在盡量減少財務支出的努力下，2016年匯率兌換虧損大幅減少76%。

source: 中國紙業網 25／9

1812成立子公司攪地產

2002睇黎都要止蝕

有2314既巴打點睇？

全部綠燈

明明綠燈轉眼變成紅燈

@2.8唔好諗即散

唔會跌穿2.8

3363

上啊！

2002 又上反小小啦

Keep住啊

2002散得未

Strong hold

@2.79走左

嚇我唔到既
2002

2.8走撚左

2002@3.16 入左之後就冇運行過

55

新手報到

2002唔捨得放, 明明之前升得好地地, 又冇不利消息

低位入未驚住

2002 2.8

+1 渣到年尾

其實點解紙股會咁樣跌
又唔見有不利消息

炒完咪散水 洗咩理由

3.18入完插到而家

轉左炒另一版塊股

轉左邊塊

炒完話你知

跟人炒咩你炒咩 你永遠慢一拍 人地賺完你先入場
紙業係資源股 你怕什麼？

見你咁講 all in 2002

2314 遙遠的家鄉

人民幣連跌幾日，影響收入

aha mada fker

看就睇她2689既

彈番

睇佢彈得幾多

宜家炒汽車股
高j1211

垃圾到

見唔對路16.64$走哂 蝕幾千都走 而家插到咁

15.6加入戰場 一直玩命

2002唔上唔落

瞓左冇睇，2002 4蚊未

卜暈自己再訓多陣先啦

就上番3蚊啦

2002 整固完

無人理繼續升

走貨

又跌

滿江紅

又穿10天

今次真係沉歸底喇

1812,我11個幾入

放完假返黎 雙十一前應該會爆一爆

仲渣緊2002

上星期四3.3係都上唔到見唔對路已經走晒
有後悔3.55果陣無走

怕咩你高追咩

2002 放左手了
仲等緊2689 返家鄉

3.10 差少少唔想放

賺左當贏啦~巴打

紙業跟本冇差過，只係而家抄完，年尾實升返，不過你話驚咪走先

同意

我3.34 都未驚過

jn6到冇感覺

癡線做咩唔走
行申：19號支大陰走晒

黎緊雙11 嘛

信不信由你

短抄咪走 3.3我都走左 d 仲有 d 等年尾

2002琴日升幾多，今日跌番幾多

3363繼續無成交

1日望1次算

你地點??? 走哂未? 有冇人等

等1111同業績有冇起息

2002放哂

2002 等

冇放 打暈自己唔睇了

垃圾垃圾

2689等年尾

唯有strong hold

2314 繼續等到12月

可能到時已經股災後

唉2002

其他紙股升佢跌

追落後

9紙

每日睇住2002咁真係

短炒唔好玩呢隻了

長揸

坐到年尾算

一齊坐

+1

收埋息先走

冇中期息

坐到收佢3毫子息

2268優源點睇

等下年六月

人升佢跌
人跌佢妹住升少少 頂唔順尋日放晒

摩根士丹利發表研究報告，將玖龍紙業（０２６８９）目標價
由１０﹒９元大幅上調至１９﹒６元，並維持「增持」評級。
該行因應市況調整了紙的平均售價以及原料價的預測，使２０１８至２０２０年財年每噸純
利預測升７９至１３０％，以及每股盈利預測升８８至１３９％。
該行指玖龍紙業在２０１４年在中國市場佔有率達２０％。最近廣東產能減少，使供應層面
前景改善。淨負債比率又由２０１３年底的１１７％穩定下降至２０１６年底的７２％，使財務
狀況更加穩健，以應對紙業市場波動。
另外，該行將理文造紙（０２３１４）目標價由７﹒８５元上調至１２﹒３７元，同樣維持
「增持」評級。在２０１７至２０１９年每噸純利預測升３５至４０％，每股盈利預測升３８至
５２％。該行又指理文在包裝紙市場產能為第二大，在２０１４年中國市佔率達９％。

無事既

今日又回氣

all in 2002

你買2314算啦，唔好搞衰我隻2002

原來仲有咁多巴打一齊坐緊

坐緊2689 2002

扑暈我啦

屌

我認真推薦你買2314，千祈唔好買2689 2002

問心講 2314的確係紙業中最穩

2689有乜問題呢？

已經大半倉2002

冇⋯唔想比條友燈死姐

以後你買乜我入乜

仆街啦你，仲未輸夠？

不如你改名叫再玩股票輸清光

其實你今個月輸咗幾多？

-30%

其實可以試下唔玩住 停一停冷靜下

冷靜下再睇下自己想點投資，27000∼28000都蝕咁多，你風險應該超大

02002今天下午股东会再揭行业利好。
阳光纸业临时股东会纪要
王董事长：
造纸行业从2011年到2016年8月份连续下降，之后至今开始反弹，主要是环保杀掉了大量的企业，纸价开始恢复性反弹，我干造纸35年从来没预料到，反弹会这么快，环保这么严肃也没见过，现在每个月都在涨，每个月涨好几次，从2017.8开始，环保固废检查，抽调检查，潍坊是从江西省抽调过来检查，阳光是潍坊市第二家，三天就来检查，根本来不及准备，幸好公司一直重视环保，我们也被查出一些问题，目前已经部分整改完成，阳光没有什么罚款，新迈有一点罚款。国家用最严厉的措施来查环保，王董事长要采取最高级别的环保措施。
纸价恢复性、报复性反弹，阳光上个月涨了几百块钱，这个月涨了几百块钱。今年的效益非常好，比上半年好，公司争取未来两年进入深港通，希望是很大的。方圆如果一直不动，就没有流动性，涌金也是这样，涌金是联想和光大找的。
下一步业绩持续性很重要，阳光要争取明后年还要有良好的增长。
措施：
1、严肃抓环保，这个决心一定，请了很多专家，专门请了一个小组进行诊断，每半年出一次报告。现在环保就是效益。富阳地区由800万吨，目前砍到350吨，2019年要全部砍完，迁出。
2+26北京大气通道战役，山东排到淄博；习主席只要蓝天白云，倒逼新旧动能转换，不管怎样，只要有雾霾，全部砍，环保看不到尽头，新上项目很难批了，要环境总量＼排放总量＼能耗指标，就是这么多，现在只要批下来就是效益。环保就是产能、产能就是利润。
百威啤酒、康师傅向阳光表述，只要确保供应就行。康师傅、百威、伊利等公司都是跟阳光深度合作。
２、上升到战略层面研究原材料。（1）海外寻找新的原材料，替代美废，正在积极寻找中。（２）采用新的生物技术，早在实验室已经完成了，创新解决，这点阳光绝对是走在前面的。解决原材料问题是未来几年的重大战略，公司努力彻底解决原材料问题。
３、抓住机遇小幅度扩产能。目前从德国引进了２台二手机器生产60万吨瓦楞纸，价格便宜，1000多万欧元。玖龙纸业、理文造纸，都集中在南方，阳光在北方有优势。60万吨瓦楞纸，低克重的，因为很多小厂的瓦楞纸都停掉了。低克重，强度高，价格高于同类700元每吨。
４、精细化管理，ＥＲＰ、流程化管理，阳光目标进入中国纸业前10强，努力进入深港通，这样就活了。
关于产品替代效应
下游客户存量的流水线都是纸箱，如果要替代，需要投很多钱。饮料、啤酒肯定会涨价，比如啤酒价格，目前太低了，这个不正常，现在价格紧绷着，主要怕失去市场份额，就像纸价一开始涨价一样，大家也是观望，后来形势逼不得已。改造包装很麻烦。废旧塑料不允许进口了，也在涨价了，油价也开始反弹，所以热缩膜成本也会上升。
原来包装价格太不正常，太低了，现在涨上来和日本纸价＼台湾纸价差不多了。
中国１.５亿吨，海外都是供应平衡，行业也没法进口。
废纸从1500涨价到3000，原因是停掉了50％的废纸进口。阳光纸业的美废依然有50万吨以上的配额。进口木浆涨了1500。
阳光纸业的库存目前只有3~4天。
王董事长依然强调公司目前的市值是严重低估的，公司10月底会加强路演（北京、上海、深圳和香港），年报会到香港开业绩发布会，让更多的机构投资者了解阳光。
@庞加莱 @明镜台 $阳光纸业(02002)$ 我就说这么多，谨慎性原则。
P.S. 关于二股东
这个一概不评论、不回复，我跟二股东的部分投研人员比较熟，他们的投资风格多样，其中一个策略就是大宗交易，那些骂二股东的人实在太过分，大家不妨去看看二股东的基金长期业绩回报，水平很高，有多少人能做到呢？
流言纷纷之际，不妨回归投资的本质，关注行业的变化、企业家的格局、企业的经营、未来现金流，这些更重要。少关注博弈，少关注刺激因素，比如是否回A股，对我们投资不见得有什么，新华文轩的港股在A股上市后也没有走好。二股东减持、回A这些都是干扰项，与企业经营业绩无关，与投资的本质无关，回头看，这些都是噪音。
当年底部投资$雅士利国际(01230)$ ，后来涨到3.5的时候厚朴基金和淡马锡都进了，那又怎样，行业不好，企业不好了该走掉还是要走掉，雅士利股价该跌还是跌。企业的经营与二股东减持与否、哪家大机构进否、是否A股上市，没有什么本质关系。

有冇人尋日發現2689尾盤有一注好大既將佢由15.2直接升左上15.7 維持左10秒左右 之後收市競價個一刻就落番15.4

見到 但點解會咁

唉…咪又係跌

內房直插嗰日好傷

冇掂過內房

愈跌愈傷心，高J左，15.x溝一手

2002 大家點睇

可以點，坐囉

交易量少左勁多
應該有排坐 不了

In 2689 we trust
放完個長假 雙十一 就係爆升時

真唔真?雖然我都strong hold

坐下唔洗死

16.9高追左 想死

等下唔洗死

應該爆升 等多兩三個月

起碼7蚊

你千其唔好入呀 🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

morgan Stanley 有出過貨wo

都話大半倉2002

今次仆街了

放咗2002先

放啦放左就升

又話一齊坐

因為再玩動物條友都有貨

希望聽日高開

做咩喎

燈神

聽日4蚊

紙股唔該生性

2689呢個星期企穩16蚊俾我睇下

唔好燈啦

有錢齊齊搵

走左2014先

收下把口thx

你條友唔出聲就乜事都冇

9龍

啱！

叫動物條友收皮就有得再上

2689 16.5

D人係咁沽貨, 你地有冇走?

Strong hold 至雙11

1812 3年高

紙業股齊齊升空

strong hold

衝20元

2002 今日都可以妹到咁 服左佢

4.5%喎 ching

Shut the fuck up
唔好再留言
淨係睇 okay

3363

見到你個留言, 再睇下隻2002,

嘔返哂出黎 好撚野

前嗰排10.7高追2314坐到依家，成日妹妹下

2689坐火箭但3363又停左，係咪要換馬

唔夠信心2689 15.5入得半注

*瑞銀：仍看好玖紙()進一步提升盈利能力 重申「買入」評級

AASTOCKS AASTOCKS2017年10月4日

又企唔穩

辣殺2002 賣撚晒

人棄我取

2689逆市⋯

跌

耐心耐心再耐心

即刻strong hold

安心曬

我地係時候加貨

開車時候到了

真係即刻升

動物巴打一走 即刻有哂信心

放左即跌

等佢講呢句好耐

走啦

後日開市收你皮

2689捱沽 轉綠燈

2002妹到呢⋯⋯
好彩有6060頂一頂

好叻仔

2314 依隻跟2689 升就跟著升少少 跌就唔會跌好多

why not buy 2689

睇下點

勸你唔好睇

其實我冇放，諗住燈下

屌你老母

冇5蚊唔放

食屎啦你

你收下皮咪有錢搵囉

就買你個倉嗰啲

我錯啦 唔好啊

2689

準備再挑17

次次一升,,,就出現沽沽沽沽沽/3\

仆街你一返黎就跌

2314生性d啦

大行唱衰2314

幾日都係開市升之後沽出
然後收市競價再托返高

all in2689

繼續3363沉悶中

炒住6060先

87.75入得一手

暗盤$67追左幾手

you fat fat la

賺下外快
我隻3363悶到訓覺，搵小小資金買下其他嘢。紙業股應該會靜一排，等雙11同19大會議，今日繼續增持3363

識行未 橫行儲貨等爆上🤔

2002 妹夠未

妹下先夠力上

嗰個玩動物有貨呀屌

等到動物巴冇貨我地就得米

佢幾時輸到破產呀

仆街啦你，小心我入埋你隻6060

入啦 入6060啦 走左呢隻佢

冇5蚊爛賓周都唔放

玩返動物咪幾好，係到搞搞震

Agger

2002要坐有排坐啦
大股東係咁沽貨

2689 生性 隻理文都會跟住升

沽貨都跌唔落，消化完實升到狗屎咁

做咩姐

今日全線都跌左2%

跌返落蟹貨區

日日都係咁

跌夠未呀

冇眼睇了

2314有成800k買盤排緊隊，有冇啟示?

9紙 今日防守唔錯

防守到恆指升返就fatfat

跌跌跌 跌你老母臭閪咩

繼續加注

得罪講句
短線得1812仲守緊
2314 2689 2002已轉弱勢

2268 破3年高位

日日都滿江紅
冇眼睇

1812

信我聽日2002黎料

係咪架

2689聽日火箭

集氣

3363終於肯上

成交量都係細

2002 妹左幾日，真係放啦
睇下抽唔抽到閱文

你都燈唔死

早晨已出現

Agger 留返啲cash抽閱文啦

睇番10天 20天線 已經大概16.1 15.9左右 整固左一段時間
升唔升就睇下有咩消息 雙11個段

2689去返10天線上，呢排都守得住
希望雙11突破

咁突破先買好似好啲

16.3有二手等緊

都有正數

跌左成日 最尾十字

16.42有一手2689

2002就爆

兩睇既姐

咁你偷步博到咪食多啲
唔反對，你啱，兩睇

佢升個下你唔敢高追丫嘛
利申:n手15.5

晨鳴紙業料9個月淨利潤增逾七成

10月10日(二)

晨鳴紙業(01812)發盈喜，預計今年1月1日至9月30日，歸屬於上市公司股東的淨利潤约26.5億至27.5億元人民幣，較去年同期增長71至77%。

依家入2314點睇

仲跌緊

當日3個幾貪心唔放 估唔到返唔到去3蚊

睇埋雙十一前啦

3363 繼續上啊

都冇郁過
呢到係咪得我地兩個有3363

2.14入 仲holding

我係跌10%嗰日入2.076

1812好消息出貨，其他都死埋一份

怕咩紙業冇衰過怕你咪走

有冇人投咗降

strong hold 2689 2002

hold 到年尾

hold 到 股災

低位入仲賺緊

高位入點算

止蝕
你放完就升架啦

今日妹下妹下又上幾格

你諗下好啦

《大行報告》花旗：定向降準利紙業股 偏好玖紙()多於理文造紙()

2689 跌夠未

係咪收晒皮？

等啦

冇離開過.....等緊返家鄉

邊隻，幾錢入

Strong hold 啦
捱埋11月

等埋11月, 再唔升番放撚晒佢

等到11月就會話等埋業績先

2689 16.18
本身佢企穩16都由佢
E+又落返去

成個版塊都回緊氣，成交縮但又唔係大跌

每日望一兩眼算

3363死魚一樣成交

9紙睇長線算 跌唔穿15元當贏啦

成交金額3.96萬
巧悶呀

成個板塊好似跌定左

未等到雙十一已經無左一成

雙十一用紙量堅多？
除左淘寶，速遞之外

走晒 執幾千算

依家坐下艇算

3363每日龜速爬行

玩其他啦😑😑

要快玩牛熊啦

今日升$0.01

今日全線向上

2689肯破16.8未？今日幾次到位唔破

咸魚翻生

等聽日

2002手足

🙈

3363 繼續一動也不動

真係好慢，唔知幾時升
分散風險唔好all in 一隻啦

好少有高收

短倉一隻3363 (就快到目標 )

長倉一堆 ，超過8年

聽日紙業爆升機會大唔大？
2689最高位收市

整固完 再行多轉

18蚊就放

放遠d 多注既話 食一半先 再睇下都未遲

2268繼續破頂

3363又爬4格

2002同1812仲有幾多人未走

仲有2689

2689同2314正路啲，2002同1812好似差少少

2002朋友唔洗驚上緊穿2.7先放

3.09入諗住坐到返家鄉，但見成交縮曬

成交縮曬都叫唔錯呀
好快就抄起 巴打同路人
我3.1入手

同是天涯淪落人

屌 又跌

痴線
下次16.8即放
2689升跌都幾大

打暈自己算

出壞消息，廢紙價下跌。跟手直插冇水花

琴日趁2314升少少果陣走晒，忍左成個月

關19大事？

2268又爆升

其他就跌到hihi

《Ａ股焦點》內地紙廠下調廢紙價格，紙業股受壓

應該短暫姐

2268優源勁到，逆市升6%

呢隻一直勁

希望

跌到仆街

垃圾

垃圾9龍

未夠24小時就穿畀你睇

我3.3 點算啊
會唔會雙11 都上唔返

紙業真係唔知做乜鳩
大行唱好咁多次 唔似其他股咁升之餘仲要跌
依家壞消息一出就直插

呢兩個月升左好多啦

垃圾炒唔起

2589唉

散水未

之前16.8 以為破上去，而家想走又唔抵

兩日就15蚊

入左5000股2002@$2.48

1 2 3 4

仲入
呢隻升就升得慢過人，但跌就跌得快過人

大陸有兩間紙廠公報左第3季業績，超靚盤數，就算第4季紙價跌，拉上補下唔會太差。入少少賺茶錢

已經多過尋日成交量

9龍仲跌緊

佢升得快果陣你未玩咋掛

btw 2689

兩日就插返到我購果個價位

係咪玩完

死守到年底

2314 早幾日仲係10.5
咁快差唔多冇左成蚊

總之守得住15蚊就唔洗驚

same 2314 @$10.3 入

14.8

目前day low 14.58

2689@14.76

各位手足Strong Hold?

strong hold 到雙十一再算

睇返一年圖，今日碌鳩好明顯

信自己
hold到雙十一

利申:14.6 入左幾手2389

我想追添

係囉屌，好吸引

溝一溝

2268會唔會太硬 琴日高位走今日想搵位入

唔好向下溝，死過好多次先識死

點解嘅

因為個底唔知幾深😵

唉⋯2689少少事搞成咁

依家係廢紙回收價下跌
即係原材料價錢平咗 利潤會增高
怕咩

2268升

下晝再加注2002

跑完步見到你個圖嚇死，意為跌20%
跌幾格姐

人地驚跌完升唔番宜家個位姐
最緊要信自己!

好彩有一手大手(158K)買入係2.1頂住
之前都單日10%，預左再發生嘅可能

我成本$1.4*, 所以仲有水位

雙十一 紙業股會升？

屌 15蚊set左14.5止蝕放2手留1手 真係岩岩好hit撚到

冇眼睇

有冇巴打知道中銀取消定期存款手續，係時候溝佢老母了

樂觀睇 可能仲跌

sh到1111應該會好d

2002又跌過

有冇人撈底買2689

14.56 入左n手
對佢有信心

賺左咁耐應該都有人昨日止賺左啦？

2002止蝕@$2.48
蝕手續費

3363算溫和

2689畀哂位入 唔買正傻西
睇埋聽日 冇事冇幹十一月一定上得返16.5

輕鬆回彈
2689抗逆力勁

彈咗咩?

抗逆力 邊能到抗 睇過

唔跟升都唔跟跌
紙業股已收皮，如果聽日彈得少就走

你應該都有賺

聽日回彈

睇睇下po 唔小心hi到回覆制

依家入點睇

rip

2268

日日火箭

呢隻抗跌力超強，股災也不怕

你地點睇2689
其實佢賺得好勁下 點解個價咁差

早排升到狗屎咁

個營利咁堅 正路
睇下融創

尋日入左，而家等佢升

2.7 貨 2002

走唔走

2268升唔停

3363無成交

3993

？

3363全日都冇成交
2689輪連手續費平手走，大嘅紙股呢幾日咁跌法真係弱晒，想搏反彈都彈得少

3蚊貨 已走

2268又爆

已入@4.55

2689
之前恆指跌佢又跌，升果陣佢唔嘟
今日跌反而升

走左2002未

14.02入 1812

起碼大師兄番來 之前紙價受壓
現在來番兩連升 1111 破20蚊不是夢

未

3363又一日全日都冇成交

無懼世事變改，穩如泰山

2689 keep 住向上

731破頂

2268好硬淨

早走早著

入2268定2689邊隻好呢

做乜又直插冇水花

2689搞咩又跌

2268 for sure

2002你老母爛臭閪

準備入貨

十足老千股咁 三蚊跌到兩個四

廢到仆街。。

本身都係2.4升上3蚊

等下次再升係唔知幾時

2.7貨表示想走

三蚊入 兩個7走左

廢紙2002升返2.5即走

2002真係廢紙黎

2268 gogogo

3363四連跌

2689生性d

哈哈

:o）

姐係？

靜曬
跌唔停

跌到幾時呀

輸左幾萬

有冇人仲揸住2689

2689
紙價跌 跌到仆街
紙價升 跌到仆街

隊穿埋50天 未到光棍已經個位數

大家定啲黎 就雙11 又聖誕

SH until double 11

唉

8.9 入 穿14 走
仍有信心再有最後一股升浪

一樣 扑暈自已

2002
扑暈自己算

哇, 由3.44高位跌左30%........

暈左

你地2689幾錢入

15.5

諗唔諗住走？

跌穿13走⋯

15.6 入左2手 上星期五震走一手

same

老散瘋狂掟貨

企穩14先呀屌你老母

14捱到雙11當贏

到左止蝕位, 可能要走了

雙11黎緊都咁既勢

走左了祝各位師兄好運

蝕幾多?

14.9 唔覺意入左一手
咁就冇啦
坐到2046

2314？

早幾個星期，次次都係跌到14.幾會彈返上16左右，諗住食多次個波幅，點知今次中左伏

Yes

$1300

千零蚊算啦，下次再黎

我都走左2689
個勢真係唔多好

set 左10% 止蝕, 冇得唔走了
各位ching 加油

今鋪真係沉底

其實調整姐，內房同汽車股好多都高位落返10幾%

利申：之前換馬去左汔車

仲話雙11會炒番起紙股

都未到雙11，咪等下囉

2002由2.5跌到而家 分分鐘跌到2蚊
都唔知幾時撈好

2002 3個幾貨 仲走唔走好 定索性等佢谷底反彈

走 個跌勢未停都唔諗住入

反彈日

紙股上呀

2個月前 幾手2689 放左蝕幾千
跟住再入左一手 都係蝕緊
好彩 今日升返少少

反彈睇定啲

穩住唔好再跌已經還神

好耐冇見2002升

大跌五日再微升一日

2268終於唔升，升左成個月

3363又爬2格

上星期16.8逃生日唔放最傷 之後開始慢慢落 再爆紙價跌

兩個月前唔係升緊咩 點解會蝕

垃圾股已賣

咪就係，點樣蝕？

雖然少成交，但3363算硬淨

垃圾就垃圾啦

so9sad 而家睇緊係想果陣16.8放啦

2689 gogogo

3363又爬幾格，輕輕一推

就快雙11，希望刺激紙業股上升

2689宜家睇怕上唔番15

3363還有戰友嗎？

2002都彈返

比d,信念

好想吊9 2689

3363 發生咩事 爆升

有貨？好似得返我一個有

you are not alone

買3363做乜9

唔通仲買你隻垃圾2002咩

利申：已賣2002

1812做乜

股東質押股份

我得2689

比信念，下星期開始升番上黎

紙價又跌？

大市跌

有係巴打有留意2320

2689升

垃圾2002 食撚屎啦你 聽日生生性性升啊仆街

快d上番$15以上

2002咩事

走咗佢啦

冇諗到佢跌咁多

都跌咗成個月有多啦ching

2689咩事

2689又做乜跌到仆街

成個紙版on9

痴撚線

雙11正

準備呃貨黎料

屌 吉利內房果d都升番曬
得紙股仲係on99仲話雙11

唔撚斬睇佢跌得幾耐

車股全升
紙業唔生性

垃圾2002 3.2貨琴日2.31賣撚晒all in qq牛 今日賺返晒蝕左既
仲揸2002 既快啲走啦

終於識玩

紙價跌到跳晒樓

all 左幾多 先回到

隻2689暴跌

4%好閒姐

我就等到雙11 屌佢老母

都唔知會唔會升

唔會啦

會升 跌2元升1元 正

隻2689尋日升少少，今日就跌多多，吊